[10月新番] 寒蟬鳴泣之時 業 之原來唔係remake (3)

鹿骨市雛見澤村是一個人口未滿2000人的小村莊。此村過去曾因一水壩工程遭逢滅頂危機，幸而村民團結一致，阻止該工程的進行。水壩工程無限期凍結後的第5年（昭和58年），前原圭一隨着家人移居此村。圭一開朗的性格使他輕易和新學校的朋友們打成一片，然而他們和平的日子，卻在名為「綿流し祭」的祭典當天後開始產生變化。過去四年來「綿流し祭」當天都會發生一個人死亡、另一個人失蹤的事件。這也是雛見澤村裏的秘密所在。

-Staff-
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

-Cast-
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦

香港正版：
逢星期4 12點更新
官方網站：

lm

第2集

注意！依個原來係新故事嚟，第2集已經會劇透咗原版！
未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟睇第2集！

Btw有人未睇過原版
想劇透討論嘅唔該4重加密！

咁樣
多謝合作

我高野一二三

啱啱睇完，有好多嘢想講。
呢個明顯係新故事嚟，未睇過原作睇呢套會好奇怪。
呢套講咗好多嘢畀觀眾去估，而舊版係你咩都唔知嘅情況下睇，
個恐佈感真係差好遠，但新版嘅畫面同剪接真係做得好好，係幾有氣氛，但無咁恐怖。（但呢集明顯係過渡，真係要睇埋下一集先可以再評）
新版同舊版畀我嘅感覺似係走唔同路線，
所以一定要睇咗舊版再睇新版先有最好嘅體驗。

Off-Topic:
btw想回應吓remake嘅問題，我覺得remake唔100%跟原作係好正常，但睇嚟remake係唔適用喺呢新版度，因為明顥係唔同故事
詳情可以睇吓個channel嘅呢條片

LM

新post 報到

首ED神到

op呢幕
用得呢個特效.....個伏筆唔敢想像....

op

靜觀其變唸翻轉頭其實好多我地覺得劇透嘅對無睇過嘅人黎講可能根本唔知咩事，始終pv有原版畫面應該劇情都八九不離十，咪當全新作咁睇，龍7話新版同舊版邊套入坑都得咁我信住佢先

啲畫面重神

估唔到撞到弟兄
我本身都諗過會加新嘢，所以冇特別失望，只係希望佢做好啲

Btw 今季龍騎士有冇監修嗰啲？

冇睇過原版應該會比啲畫面透死

都係
反而仲好好奇佢之後會點做落去

Hi弟兄

ed d作畫

Btw大家推post之餘都不妨比個正評
吸引多啲人入嚟睇

估唔到大家都係弟兄
好似睇上個po有個巴打龍騎有份整套嘢定唔知畀意見

弟兄
好似有巴打話龍騎好滿意今次作品？
同埋話大家睇到第2集就會知咩料

直頭係龍7自己寫劇本咁我唸製作上involve得咁深點都會睇一次效果如何

原作有新？

第一集大家都以為係remake
點知比佢撚咗
原來新作嚟

我估套嘢真係會有海貓彩彈

Ed畫面我反而覺得k1嗰張畫得太露骨
如果可以多d意境就好
同埋我發現自己除左k1同沙都子嘅肉色虎牙已經習慣左新畫風

梨花其實越睇越順眼
臨尾錦流祭佢跳舞作法嗰度好可愛

幾時講？有冇訪談？
係嘅話終於唔洗驚好似移植版嗰堆伏咁

如果真係嘅話，海貓有望啦咁

海貓之前套動畫好廢

個祭典真係好有feel，個畫面好正

我第一眼全部都覺得順眼，係K1重未接受到，一開始以為係女人

應該係我黎，條片就死咗但係myanimelist到有睇咗嘅人分享話龍騎士自己寫劇本而且神情喜悅

個op其實幾loop得吓

如果真係有remake，有漫畫7成已心足

個演舞真係好正
真係比人feel到係好認真嘅儀式

睇左第一集
除左人物樣衰左之外同之前一模一樣
對白都一撚樣 聲優好撚勁成班4,50歲把聲可以冇咩點大變化
最尾播返之前首OP1

第2集開始係新作嚟

有圖 超絕劇透 甚至透埋你海貓
慎入

OP ED都幾好聽

播返首OP1啲回憶即刻出晒黎

唔係話套嘢好長嘅咩

田村把聲。。。打工戰士

唔好提我佢地已經係四五十歲好嗎

史詩式 漫畫堪稱神作
睇完包你話正

睇咗第二集，究竟劇透咗啲乜 即係原版節奏仲慢？

話說又可以聽返堀江由衣把聲
兩個御3家

如果跟漫畫基礎再動畫化返
應該好應達得再好啲

冇睇原版其實唔明佢透左D咩

你未睇原版？咁唔知好過知啦
去睇返原版先會比較好

原來未睇過原版嘅人睇依集嘅觀感真係會咁唔同
你睇完一開波嗰幕覺得點？

頂 諗住睇完第2話先過黎追post,點知原來個個都話已經透哂原作 仲想聽日開始睇原作，而家都已經透哂

緊係唔同啦
講啲唔講啲

透左好少好少姐

但你有冇覺得透咗先
如果唔覺嘅其實冇乜嘢
不過當然建議你去睇返哂原版先
因為依個始終係新作

其實應該唔知做乜鳩居多

你未知發生咩事就唔驚啦
去追返原作啦，好好睇，唔會浪費時間㗎

突然期待值好高

又無咁誇張，你睇完第二集都係唔知喺度do what，但我會建議未睇原作嘅一定要睇咗舊版先

出下集之前都夠時間睇哂

其實都係，畀到舊fans新鮮感，龍騎真係好撚勁
至少我睇過舊作都好想知之後會發生咩事

千代演賣佐MAGES 之後又繼續作返歌
岩啦 老闆唔岩佢做 做返作家 作歌 作詞啦

唔該咁睇龍7真係好enjoy，唔似舊版剩係搵佢做下回預告仲比人笑預告先係正片

就算要講，都只係透咗
其他謎團都未講，甚至動畫呢到根本都未開始發生事件，所以唔驚劇透㗎

我諗住聽朝返工睇到放工

好彩追開po 睇咗原版再返黎

真呀，其實我都係今年八月先睇寒蟬，兩日睇哂出題同解篇。個好睇程度，真係令我睇到放低哂手頭上嘅嘢去係咁睇

縮係被竇又驚又睇

都有少少啦 一開始個幕講到咁明

靠op呢一幕同牛角黑影 個post即刻多左好多野推
即刻期待左好撚多

今次係咪到寒蟬觀眾變山羊

突然連標題都改埋，變咗新故事。

快啲睇舊版啦，新版第二集只係講咗啲大體嘢，唔會太影響你睇舊版劇情。

不過

咁巴打你睇返原作啦，唔算劇透到啲乜，之後重有好多謎團

咁都好啲透唔到啲咩
巴打去睇吓原版啦一個禮拜點都睇得哂兩季
睇完再返嚟一齊睇新作

屌 一開波就劇透左 跟住d劇情唔知睇黎做乜

推理故玩例叙法

真係唔係remake?
咁有啲興趣Wor

嚇到即刻重溫0607版

按照今集嘅內容似係續作，但未知會點改，除咗某啲位之外都係跟返原作

Pv同第一集佢好成功令所有人以為係remake
點知第2集即刻連title都改埋
係幾驚喜

你又知之後D劇情係點

Ok

一開始就睇男主斬綠毛
跟住我斬知個女要死既 仲邊度有個陰暗位演繹到出黎

要睇埋海貓咁癲

你睇錯戲啦寒蟬係冇得推理

如果有海貓伏筆可能重製有望不過真心想係真重製，今次比龍7嚇到令我瑩住海貓可能都會大改(如果有機會的話)

你有冇睇原版？
原版一開波都係k1殺鳩佢地

以為remake無睇
而家追番先

本身仲可以同人傾寒蟬已經好開心
而家竟然仲話其實算續集，搞到我好鬼興奮
係辛苦左梨花咁解

謎面嚟

一棟咁既野即刻引發無限ff...
假如最後發現原來係撚狗
即刻全部人中風
利申:相信係有link去海貓既方向

仲以為remake 原來係新作
要追了

你一開始會知邊個死，但係你唔會明點解要殺咗佢

真子

Oped質量差左

數巴

無
我見你地話新野 同埋無咁恐怖 所以以為特登倒叙

但點解要倒叙 好似會咁好睇咁

d mass 點差法

估唔到今集d劇情同舊版唔同

唔係倒敍嚟，睇過你就明
快啲去睇原版啦睇哂原版兩季，睇完你就會知點解依套嘢比人叫神作
一個禮拜點都睇得哂兩季，到時返嚟同大家一齊追新作

完全係新作嚟

有冇人覺得今次啲作畫都幾差吓

節目效果黎 唔洗深究

我暫時都鍾意原版多D
但再習慣下先

今集梨花跳神樂舞畫得超靚wor

臨尾梨花跳舞嗰度幾靚

未習慣到D人設
其實都ok

10分滿分既
未聞10分既
寒蟬我比20分

覆錯

咁快就講梨花嘅秘密

我諗應該只係回顧返比觀眾睇下咩回事姐
同故事人物冇咩關係

你現在講既都係新翻劇情啦 唔洗加密啦 官方主動劇透曬你啦已經

唔好意思想問下冇睇過原版可唔可以追落去，影唔影響觀感
冇時間補番

暫時都建議睇返原版

岩岩差唔多睇完第一季
然後開新版第二季睇左頭3分鐘STOP左

被劇透定原創黎

睇哂原版先再返嚟睇依套啦

冇人知佢之後會係點因為係新作嚟
點都建議睇哂原版先再返嚟睇

op好好聽
ed基本上劇透哂
期待之後新劇情

OP 1080p

我唯有等得閒d果陣再補原版，e家唔睇新版住

建議睇原版先

係netflix睇緊原版
係咪要睇曬2季？

yes

唔建議喺netflix睇
亂鳩咁譯

係呀要睇哂兩季

netflix on9無第二季解的

日文苦手都覺好多netflix 動畫鳩譯
不過含方便同正版

邊撚個會估到過佐咁多年 龍7唔係翻炒 竟然係出新作

呢句應該唔係劇透

但依套真係唔建議喺netflix睇同埋冇最重要嘅第2季

不過其實如果純以寒蟬個結局，同海貓入面係講嘅係有出入咁

首op真係幾loop得吓
唔錯

估佢唔到係remake，咁真係要追

姐係點

還敢下來啊 膠帶卿

無論pv定第一集都好成功撚哂全世界
第2集即刻連title都改埋

高橋李依twitter講寒蟬
唔會新作真係連去隻手遊掛

隻驚好垃圾唔係fans根本唔會玩

玩隻game應該都係為睇劇情姐同埋收集下女女圖

姐係點
係咪唔好睇第2集住?

係
去咗睇原版先，原版兩季好快睇完
睇完原版再返嚟同大家一齊睇新作

推唔推薦睇漫畫版

目前黎講漫畫應該係game以外最忠實嘅改篇

好
要等weekend 得閒先

官網都更新咗

就咁睇唔似關事
佢本身都係寒蟬大fans
話唔定都係被fake嗰個

究竟新作係aim邊啲人，舊fans就無必要講到羽入咁隱晦，新fans又未必明發生緊咩事唔通真係重新演繹包埋解做大雜燴咁26集會唔會太少

推
倒不如話我覺得漫畫仲好睇過動畫
動畫係勝在有配音同oped
日文程度夠嘅話最好可以聽埋廣播劇

我覺得應該真係用另一種演繹方式/角度去講返原版發生嘅事
Pv有哂原版發生嘅事，應該點都會講返
依家都係第2集姐，即管睇吓佢會點講落去

希望可以演埋解，唔好只做謎篇
目明篇真係動畫最大遺憾
罪滅最後k1講嗰段都想佢映像化

好多鬼佬都開始講緊op有海貓彩蛋

我地呢幾個鐘都講緊
推post快到媽閪咁

我知呀
可能真係會連落去海貓都唔出奇

要搞到啊嗚神都係得海貓班魔女先做到 唔係點會無啦啦消失

2季2x集
演好啱啱好出switch海貓
成功宣傳

有4個上咗日本twitter trend

又要搵返第一季黎睇
劇情都唔記得哂咁 仲以為伶重製版當重溫

巴打你都追討論追得好緊喎
雖然我都明睇完呢集真係興奮到唔想訓住

8*18

唔撚洗講野 較埋呢個效果
答案一定係B

見到個TOPIC先知新版
咁依季好多野要追

唔知無能會唔會登場

18有冇同戰人做過愛

原來係新作
fake到臭哂

剩係remake鬼隱26集好似多得濟係上半部(1~14集)pv有見到詩音即係最低限度係14集內會講到棉流篇。原本預上半部鬼隱+棉流，下半部祟殺+暇潰啱啱好完出題篇，但而家一黎就羽入即係起碼做到解篇，但解篇26集又太少所以我真係唔知係咩方向但根據官方刻意地隱瞞梨花相關以外嘅真相同埋盡量跟原作劇情黎睇似係仲想行懸疑而唔係齋比舊fans睇嘅後續，目前節奏其實偏慢老實講無咩可能完整講完出同解，咁嘅話高幾率新嘅解篇係預定會出

sor睇錯以為你話新版原來係新篇如果第一篇已經係新咁之後個啲可能都會有小改

哈吽 已經係最大粒哥個 大過2個靚妹魔女
除非龍7加新角

新人留名
原本以為係重制版淨係睇咗第一集
而家係唔係要睇返06個版本

真啊嗚當奇跡同絕對撚貓咁撚

成個龍騎士07宇宙 最強最屈機最接近作者已經係牙嗚
咁我地係咪又可以當羽入同牙嗚係兩個人
因為從來冇官方source話佢地係同一個人
類似真實魔女同奇蹟魔女咁樣
假如出手機game角色既話我會將呢套野評分降低起碼五分

我都好擔心出題篇點安排集數，因為個節奏似真係慢，定其實會預定刪減某d篇章？目明篇又唔知會放去解出定當係出題篇.. 希望唔好搞爛。我都覺得官方仲係想走懸疑路線，始終淨係講梨花既輪迴都比唔到太多線索，最多係少左一份意料之外既位同煽情感動位。

依加新版個走向好唔穩定，心急既真係睇返舊版先，至少唔會有壞處既 因為呢個po既大家都公認好神，除非你唔鍾意個畫風啦。

即係點？想當新番睇都唔得？

睇黎似續作多過重製
建議直接追舊
D崩哂既畫風好有氣氛

呢排已經追緊不起眼女主，遲下又要翻工，追唔追得切呀
同埋見佢又好似好多篇咁

唔洗理篇唔篇 舊既一季26 一季24順住睇就係
Ova 可以唔理
追唔切咪由佢 睇卡通娛樂黎架姐

兩季50
一集半個中，50集有成25個中
都係當新番睇算

如果會連去海貓，咁係咪又要睇埋海貓漫畫

海貓漫畫 有時間最好睇啦
你需要知道海貓入面果幾個魔女同寒蟬幾個角色既關連設定

好多字

睇完唔會後悔 由頭刺激到落尾

不如睇原板好過啦

禮 ova

龍7 睇黎就變淫僧老衲 講佛偈

下次再出 緣

寒蟬系列可以再戰十年

唔會有野彈出黎嚇你
套野講logic講思考講概念
你要用心去感受個世界觀

咁唔怕
不過追埋d野先

啱啱睇完新版
要追番舊版了

好撚彩我睇完第一集即刻開舊版 一個禮拜追唒
佢呢個‘remake’同ff7 remake 一樣 表面上係remake 實際係續集
btw 五月個藝名改咗 赫得我以為轉咗人

搞到似舊版續作
N年前睇完都唔記得全部劇情

ptt有人分析OP
仲有一個位我地冇提 係有個短髮女中學生鏡頭
究竟會係乜水 我真係唔敢想像落去

有冇link睇舊版好

我覺得要 巴打知唔知ff7 remake 係點
我覺得呢套會類似做法 故事走向的確頭半係同舊版差唔多 但間中穿插一啲伏筆 令故事去到後半同原版完全唔同
而且佢都會以讀者睇過舊版為前題去做 所以會有大量舊版嘅劇透 簡單啲講就係續作 所以要睇咗舊版先

當然佢一日未播落去 一日都唔知 但我暫時覺得個大方向會係咁
而我就係岩岩先睇完舊版嘅過來人
絕對值得一睇 劇透咗就冇咩意思 所以快啲去睇啦
btw 人妻惠世一

第二集啲資訊量好大

呢類動畫只完左一炮過煲先爽
續個星期睇好難頂

有冇人都覺得Op ed好正，雖然舊版既係神枱級，但新版既風格好唔同 好新鮮 都比到個故事會黑化既感覺人。

比人撚完唔知點解好開心

得20分咁低?

btw，魅音正啲

係呀，我都好中意版呢次嘅op, ed，係第二重feel，都好正，尤其係啲畫面

唔知會唔會出公由夏美

幾驚喜 本來以為翻炒

不過唔知點解再loop過

唔講其他嘢，但新版羽入個樣

舊版

係咪將以前舊版，其他主線ova，撈埋海貓一次過出一個新世界觀
好期待，好想快D睇下會點

前世作既 業
今世要還 果

短髮女暫時睇落最似沙都子

其實作者有講新人入坑可以照睇依套，冇問題
你可能會知道咗少少原版應該要遲啲先知嘅嘢，但其實冇乜大問題因為你根本唔知做緊乜鳩
當然去咗睇原版先實冇死
但如果真係冇時間嘅都可以直接睇依套嘅
我相信應該唔會太大問題，對作者有信心

今季係半年番?

真係頂唔順新版個畫風

新op同ed的確唔差
幾有feel

係

其實睇耐咗都算順眼嘅
特別係今集臨尾梨花跳舞作法嗰度，幾可愛

第二集最尾金髮女郎好好J

個人覺得梨花嗰part好似三藏法師

好正
可以聽返人造人18號把聲

反而34新版個畫風係正常

睇過舊版 洗唔洗補埋海貓動畫

海貓一律建議睇漫畫

海貓要睇漫畫
動畫垃圾嚟

好想快啲到下集呀
又要等多個禮拜

突然變續作
呢個週末要追番原作一二季啦

以前啲人睇舊版一定重辛苦真係有排等
咁樣等法成日覺得時間好快就走哂咁 老了

巴打之前有冇睇過原版？

新人留名，係咪睇完舊版加埋海貓先睇得呢套？

又等佢宣佈重製

冇，而家啱啱開始追番咋
但係大概個plot 都知佢做咩

我覺得佢講嘅冇問題意思係都會睇得明
但好唔好睇就另一回事
我再拎多次ff7remake 做例子
冇玩過ff7都完全冇問題
但佢劇透唒完結局比你睇咁解炸嘛
其實真係兩回事
咁樣某程度上係浪費咗舊版
同時又感受唔到remake 嘅正

所以我點都會強烈建議要睇咗舊版先

海貓暫時冇必要

有時間嘅話可以睇埋嘅
不過海貓好長，同埋就算真係有關我諗都會好後期先講到
睇咗寒蟬原版兩季先，之後有時間先開始睇海貓漫畫

係呀所以最好緊係睇咗原版先
但如果佢真係冇時間都冇計

原版兩季好快睇哂
睇完原版再返嚟同大家一齊睇新作

未睇過原版，係咪追返原版動畫就夠做？我見原作好似係game黎

計埋解年番黎架喎

係
原作係visual novel嚟
原版動畫本篇有兩季
寒蟬 同埋 寒蟬解
50集倒，順住睇哂依兩季就得

之後嗰啲ova得閒先再睇都ok

其實都唔急住睇又冇話會冇時間 慢慢睇囉 新版都要慢慢出啦
透咗重可惜啦 由期是呢啲懸疑番

真心無時間睇舊版不如唔好睇重好，等到有時間先睇好過，咁樣直接睇新版真係嘥哂。到你想揾返舊版睇返都唔係嗰回事了

50集倒
有得連住睇應該好快睇哂架姐
同埋佢會令你忍唔住不斷睇落去

係，睇寒蟬鳴泣之時(2006)同寒蟬鳴泣之時 解(2007) 就ok
有時間先睇埋啲OVA

最近用4日時間返煲曬4季

係呀，50集兩日睇哂，做全職廢青嘅話（就是我）

X2
海貓動畫睇完會覺得做乜鳩唔知想點
一定係睇漫畫/直接玩驚

諗住星期六日重溫直原版+海貓漫畫

啫係個作者水人

一集都起碼24分鐘
我諗我要一個星期先得

遊戲嘅缺點就係全文字，得啲圖，要理解到乜要有咁上下閱讀基礎，而且當年遊戲趕住出加龍騎好友過咗身，所以個成品無咁好。
但好處係有sound track，會將成件事升華到另一個層次。

而漫畫就畫面分鏡嗰啲做得好好，個故事講解得比較詳細，因為有畫面作為另一種表達，但缺點就係無sound track
解決方法: youtube serach umineko sound track然後睇漫畫
而動畫就算鳩數啦整都未整完

一個星期夠哂啦啱啱好

我都諗住重温舊版，順手陪埋啲friend一齊睇
海貓漫畫真係要睇好耐，下次有機會先重温

我記得個時玩驚要重要搵漢化
我入坑係由寒蟬動畫—》漫畫
之後睇海貓動畫，睇完唔知做乜鳩好奇之下睇埋海貓漫畫
再搵漢化驚玩

兩睇囉，佢remake都係想吸引啲唔中意舊版畫面太舊嘅人睇，但如果你對套嘢有興趣，我哋一定會建議你睇咗舊版再睇新版，咁先有最好嘅觀賞體驗

睇海貓漫畫個腦要好消醒先消化到劇情

你真係hardcore fans而家好難揾到漢化，得支國嗰邊先有，我就唔係太想down

ED好正

套嘢最少睇兩次漫畫先唔會miss咗啲嘢

已經係想當年嘅事
而家見到支國殘體字都唔想玩
如果隻驚有出中文化會即買

我見到啲錢喺度燒

Weekend睇先

啲圖太多太長唔quote
不過ed真心正
Op同ed都

佢會令你忍唔住不斷睇落去
好快睇哂

我都係咁話，但睇嚟要等海貓remake先有機會有中文化

文字藝術姐
商業立場睇 唔通叫人一定要睇咗舊版先咩
入場要求咁高 嚇走唒啲新入坑
啲人睇唔睇返舊版對佢影響唔大 重點係大家支持新版
有話題 有人買goods 佢先做到落去

的確就咁睇新版唔會睇唔明
係浪費咗舊版 同feel唔到睇過舊版再睇新版果種正姐

其實有時間真係可以一日睇晒
個氣氛好緊張停唔到

佢op有咁多海貓彩蛋
最尾真係連落去海貓再嚟個真.海貓remake都唔出奇

真係停唔到，無呃你

屌quote錯自己

留名最後係玩鳩舊fans

未睇第二話 好期待

巴打有冇睇過原版？

好期待
海貓動畫真係哂料
有真.海貓做哂咁多個ep 就正
綠壽

唔會嘅 龍騎士寫嘅劇本每次都有驚喜

玩鳩舊fans 係咪又要炎上龍7

原版睇晒寒蟬、海貓動畫+漫畫
所以好期待呢套業

緣壽fans + 1

海貓討論注意

好好奇呢套咁多人睇咁多話題之前都唔見有人講
我都係睇youtube新番預告先知佢嘅存在

套嘢都好舊，唔係有新嘢都好難年年都講

3大同人之一wo
好hit架之前

咁多年前嘅嘢可以討論嘅都討論哂
3月嗰時一有remake消息其實連登都已經有po講

係咪準備變紅藍字po

原來已經14年前
當年可以一次過睇十幾廿集唔瞓
而家老了做緊奴工得放工兩三粒鐘睇

可能我太遲入坑好多舊番都唔識

套野都十年前
而且當時都算唔係好大路作品
加上動畫化失敗
個人評價係
原作10分
舊作動畫5分
漫畫9分

動畫5分

啱啱先見到 原來唔係重製?
而係新作!?

原作都廿年嚟緊2002年第一隻

btw有冇巴打得閒或者有心機整理吓/cap低 op有邊幾個位係海貓彩蛋再加密po出嚟

海貓唔算大路作品死因應該係動畫

未至於5分咁誇張嘅我覺得
你齋睇動畫已經會覺得係神作
只係對比原作嘅話原作係更上幾層樓咁解

漫畫詳細好多，舊版動畫氣氛做得唔錯不過cut咗好多都幾重要嘅劇情

係，海貓動畫可以唔使睇
想睇海貓直接搵日個腦清醒嘅時候睇漫畫

啱啱碌ig嗰陣睇到
梨花wtf

但係咁都神作即係原作個層次仲高

其實佢上面一直講緊寒蟬

佢唔係講緊寒蟬？

大家都俾龍騎士07 fake咗

係喎，傻咗
個腦去咗海貓度

位巴打應該以為你講緊海貓
寒蟬動畫原版唔差
cut咗好多位係真不過都夠明

我仲以我睇錯佢講咩
仲奇怪點解寒蟬咁低分明明你哋講到咁神

係我戇鳩咗

舊版動畫係最即食，同原作好難比，你可以話動畫係得返啲重要嘢，鋪墊少咗，但我就覺得5分又真係太低

畀你fake哂

佢講緊寒蟬唔係講緊海貓呀

Sorry 未瞓醒咁
Fake 咗冇特登追post 嘅巴打

點會唔係大路
果時有睇開動嘅一定識寒蟬
實在太經典
同埋果時動畫hit 到出咗幾多同人周邊ova 外傳
解篇都因為第一季收得而經費多咗好多

話曬三大同人奇蹟 定年代唔同了

2020年啦 開始有人問涼官係乜野 龍珠未聽過

話動畫5分+唔係大路嘢嗰位巴打應該係講緊海貓
佢應該冇留意到係講緊寒蟬

其實我一路都講寒蟬 話5分可能係低左d
但我追開漫畫先 所以動畫覺得個內容cut得太多
無心筆戰 引起咁多位巴打唔高興
實在覺得好抱歉

唔緊要啦
大家有唔同睇法好正常，你話5分都理解到嘅

俾分依啲野好主觀 無咩所謂
都認同寒蟬漫畫好過動畫

對比原作嘅話，動畫又真係冇咁好嘅

剩係十幾年前睇過原版寒蟬動畫，諗緊睇唔睇返漫畫好，見你地講好似cut左好多野咁
同埋諗緊好冇為左寒蟬新版動畫去睇返海貓漫畫，見佢好似會有少少reference

好正呀 想快啲睇到新版

睇埋寒蟬漫畫
海貓有時間先睇啦

但寒蟬漫畫唔係好唔齊咩

好鬼chock
我見到赤羽業同我妻由乃（誤）

寒蟬漫畫好齊喎
好多年前已經出哂中文化漫畫

Op同ed都正

有時間的話絕對建議追一次漫畫版
海貓漫畫感覺上同舊作寒蟬唔算太多關聯
但新寒蟬好似會有聯繫
冇記錯海貓有10幾個章節 要時間追

舊版孕育一堆神探伽俐略

諗起都正喎，一齊估究竟發生咩事，好熱血

我未睇過寒蟬係咪要睇埋寒蟬先睇得寒蟬業

海貓撚哭咗

唔睇舊版都睇得明新版 但食之無味 棄之可惜
所以強烈建議一係唔好睇 要睇就睇咗舊版先
慢慢睇啦 唔急

未睇晒解睇唔睇得
之前好似睇左陣解覺得太悶頂唔順

上面有講，for最好觀賞體驗就一定係睇咗舊版兩季先睇呢套remake

yes
最好睇哂原版兩季先好返嚟睇依套
寒蟬 同埋 寒蟬解
兩季加埋50集倒，順住睇就得，好快睇哂
睇完到時返嚟同大家一齊睇新作

最好睇埋先
解先係重點

解好撚熱血

都可以嘅 未睇唒其實都差唔多知唒個迷底
係唔知佢最尾點end姐

過左咁多年都唔記得晒咁濟

係咪寒蟬同埋解?
我見有好多版本

係
睇寒蟬 同 寒蟬解就得
正篇故事係得依兩季

之後嗰啲係ova嚟，嗰啲可以得閒先睇

本傳故事係寒蟬同寒蟬解
其他幾季係ova

解篇其實睇完皆殺篇已經知曬大部分真相，最後個篇就純埋尾同補充翻各個篇章嘅細節同前因後果咁解同埋不可否認舊版動畫目明篇之後唔玩懸疑相比第一季係有少少悶，因為引你睇嘅懸念你差不多已經知曬自然少啲吸引力

仲有禮入面賽殺篇嗰3集

netflix有冇原版？

有第一季

有第一季 第二季要日本Netflix先有

好唔開心，點解詩音大波咁多

束咗胸啫

唔係remake
之前睇哂舊版仲諗住唔睇

魅音個樣真係好唔開心

得第一季仲要亂鳩咁譯
所以唔建議喺Netflix睇

著和服係會束胸

寒蟬係咪玩時間線之類嘅野
業同無印第一集9成似,但係第二集就個個都知唔係remake

應該係remake同續篇之間嘅嘢
唔識形容總之唔係完全remake
Title都改埋

又學到嘢了

係咪依家開始睇原版？
繼續睇落去啦

加上本身詩音真係大啲

第二集一開第一秒已經出現完全新嘅野

呢個我都知嘅[member][/member]

到我柒咗

推返啲魅音圖當無事發生

呢個唔算劇透掛

又唔太算嘅

唔太算嘅
你睇到邊

姐係有新野新故事?

係呀
條線舊作冇

當續集啦
最好嘅解釋係ff7remake

等我去到揭曉3了

係新作嚟
但故事應該都係base on原版，再用第2種方式演繹
因為pv一樣有原版啲重要scene
同埋op有海貓彩蛋所以好多人都估最尾係咪會link落海貓

不過大家都係完全估估吓，始終係新作，冇人知佢嚟緊會係點
總之唔係remake嚟，有睇個原版嘅更加要睇

第2集
等陣狗衝返去睇

認同
參考FF7R 以為remark 但玩落先知唔係

會睇唔停

唔該哂各位答咗我嘅ching
陣間去睇下先

詩音個表情同對波似學園默示錄到走出黎

ff7唔係remake利申無玩但可唔可以講多少少點解唔係，因為我唸住入坑係直接玩新版舊版太舊

FF7R 劇情加咗舊版冇嘅嘢/玩嗰陣滿頭問號要等解答嘅嘢

有無圖對比吓

ff7remake嘅主題就係打破舊有結局
中間會不停穿串舊版嘅畫面 但係以你玩緊嘅進度黎講係未來嘅畫面黎 簡單啲講就係劇透唒原作嘅結局
所以其實唔適合未玩過舊就玩新 一樣係浪費咗原版

睇到第二集
條女好恐怖
起晒雞皮

呢個收得幾埋
好似都冇聽到人事前篤爆

啱架啦第2集開始嚟料
繼續睇落去啦你會忍唔住不斷睇落去
好快睇完

amazon 篤爆咗個篇章名

Amazon早幾日爆咗

個樣係幾似

但係由公開製作到播都冇人穿

就嚟又推爆個po

好癲

咁大鑊但係有好多人直接開新版玩唔知佢地知唔知其實係劇透黎

一開波冇乜野 到中段開始估到
到最後佢直接講埋出黎叫你打破舊有結局
ff7remake 分3part 出
黎緊第2part 可能已經同舊作完全唔同
建議玩咗舊版先 唔自己玩都睇人玩
舊版故事又係神作

屌你老母
原來成村人都CLS
聽咗咁多年you依家因為新作先返嚟睇

岩岩睇左原作第2集,同今集比除左開頭個幕
原作個進度好似好快
今集最後先係個影相佬同個女人見面,
但係又好似唔多覺係完全一個新作咁,可能我仲未睇到之後

睇睇下就會開始鍾意睇班友痴線眼同發癲個樣

搵到網睇舊版
Weekend煲少少先

等第三集期間唯有睇返舊版止下渴

快啲睇埋落去啦，睇晒舊版再睇新版會有深一層嘅體驗

你睇晒個故事再聽you就會明白啲歌詞嘅含意

屌見哩度開始有人睇左原作唔加密
我出返去先

應該要

咩都未睇就寒蟬先，睇咗就可以睇埋海貓(漫畫或者Game)
暫時未知有冇關係，但睇咗冇壞，海貓都係好好睇

當時睇完結局

有種打爆機feel

睇嚟你都痴咗線
我睇到依家真係驚驚地

趁未睇完之前喳喳林聽多次you先

睇睇吓就會忍唔住繼續睇落去
睇睇吓好快就睇哂
記住要睇哂兩季

可以重睇了

我依家睇咗無印4集(圭一第一次死?)加聽埋首you

FF下先
故仔似係不停輪迴解謎,角色似係會打破第四面牆,知道自己嘅事
真·結局應該係打贏個神?開開心心咁生活落去?

答你錯定啱都係劇透
繼續睇落去就啱

寒蟬過咗咁多年都無比人劇透都幾神奇
睇懸疑最大樂趣就係可以一路睇一路估劇情
好似S;G咁係要經過思考會變得更好睇

嘗試解謎都係睇寒蟬嘅樂趣

我明啊

睇晒咪唔怕俾人劇透

首op真心越聽越正
依家狂loop會狂上癮

第一次見到詩音
諗到佢都會發癲

我都覺,好有feel

原版嗰首就唔洗講啦神op

成套野求其執個路人都似會發癲啦
環境氣氛問題

我用紅字宣言 奇蹟魔女係好女仔

係咪要睇海貓先明

藍字真實

係...我對海貓只有一個感覺
係後悔太遲先睇呢套野
個概念太過超前

啲紅藍黃字係代表啲咩？
介唔介意加密講吓

辣殺貓

我搵到紫色啦

唔介意 但好難幾行字講曬
等其他師兄補充

我都喺度loop緊首op

今季寒蟬個故事個起因
我係個腦到已經完全分析曬
梨花:不行啊 完全不行啊

嚴重劇透

合格嘅黑山羊

睇到無印第6集,四眼呀叔又死
輪迴解謎應該無錯,第一季似逐條女攻略,25集啱啱好每個人4-5集
第二季先乖乖地講故仔
都幾肯定呀妹會死,之後輪迴都唔會出場
參考來源:心跳文學部,S;G

巴打諗嘢同我睇嗰陣差唔多

巴打建議你講依啲最好都4重加密...
依個post都有人同你一樣啱啱先追或者未開始追原版架....

去到最後洋館唔關海貓事
牙嗚牙嗚又唔解釋埋
我到時真係變身黑山羊屌爆龍騎士07

呢篇入面 詩音的確會死
不過同你想像中唔同

加密講啦....

加密吓啦，有人未睇

ok唔好意思

舊版寒蟬都有好幾部,想問觀看順序係點?

其實主要得兩部，就係
寒蟬明泣之時
寒蟬明泣之時解
跟呢個順序睇就可以

寒蟬 —》寒蟬解
本篇係得依兩季，50集倒，順住睇就得

之後嗰啲都係ova嚟，禮 可以睇埋
淨返嗰啲就得閒先睇都得

下個post 不如加落置頂
呢個問題答咗好多次

你又唔睇原作 又想睇新作
遲早都比官方透曬

佢好似開始睇緊原版

第二集真係個alarm嚟，繼續睇應該真係透哂

唔知點解好想睇海貓
係青春既回憶呀

唔係話睇咗第二集開頭就玩完咩

一開波出哈吽就知咩回事啦
睇多2集 我諗其他人物都出齊

完全無預到今季第二集已經有羽入出場, 佢會唔會呢季解埋

其實都係我哋合理推測啫，唔一定啱嘅，睇埋下一集會點先

工商可能性
日本 Entergram 預定於 PS4／Nintendo Switch 上推出的《海貓鳴泣時咲～貓箱與夢想的交響曲～》（うみねこのなく頃に咲 ～猫箱と夢想の交響曲～，中文名暫稱），宣布將決定於 2021 年 1 月 28 日正式上市

其實有無中文版

有冇加/改劇情先
定照跟舊

九成冇

有加

奇蹟魔女已經壞掉

公平咩，台仔快啲去翻譯啦

魔女大集合

如果到時真係連去海貓真係好驚喜
之後順便整埋個真.海貓remake

要睇下龍七重視唔重視中文市場
題外話
呢類神級文字game好似命運石之門 混沌之子呢d都有曬官方中文

睇個樣就似唔重視

是

快點來攻擊我吧

船長招大次次都咁柒

隻game既新OP畫面
買就會買翻隻ps4版做紀念既

錯po

魅音？

緊係魅音

好似好撚正，有中文我都想買，不過我連ps4都無

你係咪睇舊版動畫

繼續睇落去啦

舊版個氣氛好正，繼續睇啦

巴打，菠蘿油絲佢睇到第三集咋，記住唔好太衝動劇透咗

依家呢套寒蟬
直接叫寒蟬鳴泣之時2都冇問題

海貓劇透注意

漫畫畫風記一功
顏藝同高潮樣都係一絕

海貓藝顏之時
漫畫真係高汁到呢，黐撚哂線

未睇過動畫 但睇曬 漫畫啱唔啱睇新版？

睇哂漫畫姐係應該都知道成套嘢講咩啦冇問題

唔正式係，你當係續作嚟
原版結局之後

其實佢應該係remake同續作之間嘅嘢
唔識形容總之唔係完全remake
始終係新嘢，大家都係估估吓，唔會知佢之後會點
唯有期待下集

已經feel到每個星期
頂好似又好唔同，
唯有期待下一集

我睇哂動畫同漫畫都仲有野唔明

知唔知邊度有得睇舊版
利伸：伸手黨

有咩唔明，應該有好多巴絲可以解答到你

bbs myself

myself 720p

續作指邊一套？海貓？

你指動畫？ 我自己就上網bt睇，遲吓喺steam買返隻game補數

佢指係寒蟬解嘅續作，呢個都係推測嚟啫

續作係指依家依套
係寒蟬嘅續作
Title都寫住 業，新作嚟

下一集龍騎士07撚狗

thx各位巴打

想問下係咪睇晒無印同解就夠，駛唔駛睇埋ova
見Netflix 得無印

但解唔係無伏筆啦咩 今晚J下梨花先

就係咁先令fans興奮

個個角色都有自己嘅專屬武器

k1個把其實唔係專武黎

我9衝

係，睇完解就會明白曬個故事
寒蟬禮第2-4集都係正傳故事嘅延續，不過唔睇對理解主線劇情無影響
其他OVA係賣肉/療癒番

仲有篇戰神擴

係，ova可以得閒先睇
Btw唔建議喺Netflix睇，除咗得第一季仲要亂鳩咁譯
有巴打話去myself睇

係咪姐係之前同你講重製
點知重製版第一集完即刻變撚左新作
本身仲以為有兩套要睇仲係度搵點解唔見左

係第二集變

其實佢就一直冇講過係remake嘅
只係講係寒蟬new project
係大家好自然就覺得佢係remake姐
加埋第一集同原版9成似，仲要播原版op，真係好成功咁撚狗
第2集即刻連title都改埋

覺唔覺得鷹野三四講野把聲同方式真係好撚淫賤

成日好似想撩人扑野咁
再加埋個懶懶閒既眼神

護士服

講到咁,
本身想完咗一次過跳住睇回味下
依家返工即刻返去睇

人造人18號嚟

唔可以跳啦新嘢嚟
大家都唔知佢之後會點

睇完第二集先黎睇post

其實冇乜嘢嘅...未睇過原版嘅人應該都唔係好覺透咗啲咩
你睇完第2集有咩感想？

我屌牙?
而家迫我追番原版先 仲要俾我劇透咗

俾人

估唔到套野係同輪回有關

個POST快撚到

應該唔可以叫做輪回...
雖然原作者話依次新作，新人入坑唔需要睇過原版都可以照睇
但依度嘅巴打大家都建議新人應該去咗睇哂原版兩季先，睇完先再返嚟睇依套新作
所以建議你依家開始去睇原版先
兩季加埋50集倒，好快睇完

其實唔算透咗好多嘅新睇應該都係唔知佢做緊乜鳩
不過最好都係去咗睇哂原版先
原版好快睇完

有冇人有玩埋ds/vita/switch版嗰堆外傳

嗰啲真係超hardcore fans

想問洗唔洗睇左之前個幾套先？
唔睇會唔會唔明？

宵越篇打到喊
不過嗰堆外傳唔係好關主角群事
好少人講

唔係睇唔睇得明嘅問題，睇咗舊版先啦，新版會劇透舊版

最重要係無中文版

咁我睇左舊版先
好彩淨係睇左第一集

雖然原作者話依次新作，新人入坑唔需要睇過原版都可以照睇
但依度嘅巴打大家都建議新人應該去咗睇哂原版兩季先，睇完先再返嚟睇依套新作，因為新版第2集已經會有劇透到原版
所以都係建議你依家開始去睇原版先
兩季加埋50集倒，好快睇完

睇左舊版第一集

唔使睇好耐，EP2已經有

所以好多人都覺得新版第一集係做得好過原版我自己都係咁覺得

不過繼續睇落去啦第2集會嚟料

好

唔知點解舊版第一集個剪接鋪排怪怪哋咁
可能係睇咗新版先去舊版嘅錯覺

想知你地第一次睇到第2集嗰度有咩反應
依幕係第一個經典場面嚟

依家睇返真係新版會好啲

海貓

Cls 又就嚟推完一個post
記得以前睇完 身邊根本冇frd睇過可以一齊吹水

因為係寒蟬同海貓同新作一齊傾

OP1真係最正
果陣日日係度loop
做埋ringtone

睇左第2集, 即係無限loop? Yuno咁? 定平行世界??

舊版係咪更加恐怖
想知睇完會唔會心理唔平衡

啱啱睇完鬼隱篇好不安
班女係神經病定比野上身

奈落之花先正

唔計對象α嘅話

繼續睇落去 你會估唔到

寒蟬其實係
勵志，友情，熱血
絕對唔係恐怖動畫

啱啱睇完第4集

依家都係唔知做緊乜

我反而鐘意2007首ed

我屌
我真心問呀
如果太恐怖 / 睇完心理唔平衡 我日頭睇算

利申: 好少睇呢類既動畫

舊版係26集加24集

第五集開頭魅音又開始cls
諗緊頂唔頂到去第二季

喉嚨痕唔痕呀
你而家先睇完第一篇，慢慢睇落去啦

佢無講野喎 你去到第二季解就明

咪話唔好睇第2集住

係咪呃我呢啲新人咋
好恐佈喎

係
兩季

屌 即刻r咗幾下

一定要頂到去第2季呀
點都要

你睇到第2季就明

我好認真
披着恐怖皮，但其實係勵志，友情，熱血
快D睇晒兩季，我冇講錯架
夜晚睇最有feel，唔會訓唔着
最多發惡夢

我見後面OVA 仲有 禮 煌 業
同主線有冇關

係咪好想知發生咩事，咁就要睇原版喇
新版冇人知個走向係咩，不過舊版係有恐怖元素嘅，但睇到最後當然係會顛覆你嘅諗法啦

邊到有清既舊版重溫

？？？？？？
姐係係全新？？

今集有成6個作畫監督，靚到 D 畫風頓時變得好順眼

太多作監好似唔係好事

5季連OVA
要重溫既自己DL

你地痴線
仲要睇到第2季先會明
又話最多發惡夢 etc

即係要頂住恐怖第1季先

不過感覺今集D 畫面細緻咗
梨花part 舞

同主線冇關，正篇得頭兩季
Ova可以得閒先睇
禮都可以睇吓，淨返嗰兩個係搞笑賣肉賣萌日常番

經過哂第1季啲恐怖嘢，之後再睇第2季睇到尾你就會知點解依套係神作

唔算係全新
不過係新作嚟
依句嘢有啲矛盾，不過總之佢就係咁
係續篇同remake之間嘅嘢

真係估佢唔到
幾驚喜下

巴打你睇到第幾集呀

睇完下一篇你仲不安呀
記得睇埋解

最恐怖一篇

睇完第五集詩音好正
應該頂到去解

睇埋落去仲正呀詩音

C音人品同達哥一樣

魅音好似又真係幾正咁

以為係Remake 睇完2020 好睇先睇第一季
今個星期六日要追第一季了

點都要睇埋落去呀
唔好因為恐怖而唔睇
我睇嗰時都係淆住咁睇，睇到第2季之完全冇後悔

正值夜晚，緊係臨訓前睇埋第八集

識貨

追追吓好快追哂兩季架啦
你會忍唔住不斷睇落去

雖然有新野睇好興奮
但真係頂唔順個畫風
d歌都係舊版有feel d

2

詩音冇咁可愛

睇睇吓都算順眼嘅
特別係最新嗰集臨尾梨花跳舞作法嗰度
首op都幾loop得吓

第2集只係開始嚟料
快啲睇埋落去

我係咪應該去補完番海貓漫畫版先睇呢套

我覺得op好正

出得兩集,話唔埋一陣啲海貓相關野只係彩蛋
不過海貓漫畫係好睇

去補返舊作先

新畫風人樣變到好Q

四重加密呀巴打

洗走佢呀

以前睇左海貓動畫版點知連第2季都冇

洗呀

有無梨花

唔一定嘅
大家見佢op有海貓彩蛋先估
但我覺得就算講都係去到最尾先會講
當然有時間緊係睇埋

不過海貓好長，慢慢睇都得，唔洗急住一次過追哂

睇pin好唔好...4重加密呀大佬....

Sor我仲quote咗佢添

放心啦，睇睇吓就日日追

我洗得咁辛苦

Sor 可能改文唔小心del多咗

我都好似用左三晚追曬
睇到停唔到

有人話今集開頭中學生版梨花套校服
同緣壽果套一樣
咁好正常
兩套野故事好似相差3定4年

鄉村日常

我睇咗成個月重要日日有時間就睇

渣到
不過我計過 一個EP平均25話
一話平均70頁
有八個EP

咁多資訊，睇得咁快驚自己會消化唔洗
慢慢睇算

大家時間唔同姐......
同埋我睇野假如好睇真係忍唔住煲曬...

睇完新PV覺得業都係跟番第一季既順序鬼隱綿流劇情咁發展

屌睇完第3
好撚恐怖

諗起1月有re zero同寒蟬睇就興奮

你每睇完一集就會覺得更加不安
不安係在於唔知發生緊咩事
不過又會忍唔住繼續睇落去

仲有巨人

圭一快D食咗竜宮禮奈佢啦，之前舊版又冇、睇煌又係咁

其實レナ都係得13歲

尾嗰兩個ova就係咁

沒有re0的3個月

搵佢買保險有冇得搵佢開床單?

煌係買肉番

梨花死左一百年都爆唔到機都幾廢

寒蟬有三好，魅音係最好

睇埋落去就會知寒蟬絕對唔會輸比re0

巨人唔係12？

試吓四重加密有關劇情嘅討論

個post推咁快嘅

多得佢爆唔到機先有海貓咁多事

好期待

睇完寒蟬嘅我係唔會想睇re0

咁1月巨人仲做緊嘛

re0咩級數同龍7宇宙比較啊？

我唔係想踩低re0
Re0絕對值得睇嘅
近年難得佳作

魅音

當年有人叫我睇re0，我問佢有咩好睇，佢答我雷姆好正。
我心諗，睇女我去睇其他唔好？

發覺啲人係唔睇pin
4重加密呀

寒蟬嘅威力

寒蟬,命運同re0呢類我會排re0係最尾 當然三套都好好睇

估唔到推得咁快
寒蟬仲未out

你試下下集出多個隔離彩蛋或者角色
一集推兩個post都仲得

最鍾意魅音

其實re0我覺得絕對值得一睇嘅算係佳作
不過唔好用嚟同寒蟬比較好啲，始終題材有啲唔同
同埋re0唔係恐怖類，係比較黑暗啲咁解

當然我一定係鍾意寒蟬多啲

我諗好多人鍾意re0都係因為故事好睇
女果啲咩黨乜黨都係副產物黎姐

老師嚟？

終於有隊友

老師返去食咖喱啦
月姬REMAKE影都冇

係
煌 第一集

好串老師可能返咗印度未返嚟

痴線依個post連一日都未夠
睇嚟一日內要開第2個post了
下個post會+兩個q&a
費事問完又問

唔知新版有冇佢呢睇個勢應該冇

原來唔係重製黎
即係我要睇完之前知套 再睇埋《解》之後先睇得呢套

係呀，快啲睇再一齊討論吓新嗰套Remake啦

開個tg group會唔會重好

雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版
但基本上全部巴打都認為最好都係睇哂原版兩季再返嚟睇依個新作
因為新版第2集一開波已經會劇透咗樣好重要嘅嘢，如果你齋睇新版會冇咗原版嗰種震憾
所以建議睇哂原版先

依樣就唔需要啦
有咩喺度討論ok啦

成1000分鐘 要個幾兩個禮拜先追得哂

好快姐
兩個禮拜後新版都係出到第4集完全冇問題

我覺得你睇睇吓就會幾日睇哂

試下紅字？

tg無得4重

你個名都係紅字

又好似係

真 依家完埋第二篇了
但都唔知做緊乜鳩

諗啦諗就啱
依個就係睇寒蟬嘅樂趣

啱㗎喇，你睇完唔知咩就會想知發生咩事，睇落去你就知到無嘥到時間

繼續睇落去啦
最緊要記住每一篇比你嘅新線索

個𡃁妹成日滅霸滅霸咁做乜9

繼續睇
睇埋第二季，你唔會後悔睇寒蟬

想收啲傻仔做兵，利申鳩嗡

小弟瞓先，聽日新po再見

咪拍

口頭禪

喺香港咁講嘢一定俾老母一巴車撚死佢

名都改埋都幾爆下

現實聽到我都會行開先

你要記得原作係visual novel嚟半個遊戲
同玩家講依句好正常

原來有咁多人睇過
得我未睇
依家download

快d睇晒頭兩季 加入討論

記住睇哂兩季

魅音in trust

海貓都好正

如

一個下午冇上就多左咁多討論
每個都四重加密勁難追

依家睇到12集

繼續諗啦諗多啲就啱架啦
依個就係睇寒蟬嘅樂趣

本身以為係重製諗住唔睇 鐘意舊版畫風多啲

海貓漫畫 good

巴打加密漏咗一重好彩你講嘅嘢冇乜嘢
Btw海貓要睇漫畫
唔好睇動畫

海貓漫畫勁長
搞到我每次都忘記自己買到邊
Btw有冇人打算買下年隻移植版

係咪好似寒蟬D移植版咁齊晒劇情
係嘅話會想買 未入海貓坑

ok睇番先！！！！

sorry！！ 上面有個巴打都話漫畫好睇
同動畫係完全兩套野定動畫個節奏慢先悶

今次齊晒 連新出隻咲都包埋在內

一來佢淨係做咗出題篇
二來佢左cut右cut cut到真係成件事都唔知做緊乜鳩
原作同漫畫就大家都公認神作嚟，睇漫畫啦

動畫改得好差 節奏奇奇怪怪咁 兼無出解（ep5-8)
漫畫就較完整 畫風又正正常常 而且解得某程度上清晰同好過原作

重點係佢唔似寒蟬咁加左一堆唔係阿龍寫嘅劇本
滿足哂我呢d原作廚

我記得以前我都冇睇哂一路追一路唔知講乜
我決定睇完先再入呢個pothx巴打

有排喎咁
依個po有好多巴打討論海貓，不過都有加密到
放心
有咩唔明都可以上嚟加密問吓

好乸長？ 玩撚完我連jojo都未睇哂

長到傻鳩咁

咁真係玩撚完我睇野慢到趴街
不過做緊廢青好多時間

睇完8

海貓唔單只長，角色同資訊量都好多
真係要慢慢睇睇得太rush可能會消化唔到

咁應該會買

漫畫係咪去到第38話就完淨係搵到支網有

呢個我已經可以好肯定排除沙都子
我頭先重睇OP
發覺沙都子已經出現左係前幾個分鏡到
冇必要整多個黑影短髮沙都子 太刻意
同埋就係呢一幕既一下幕就係羽入
咁呢個短髮一定就係阿邊個!

攪掂season 1

#965你做乜丫呢啲你加密了師傅

我分析op構成咋wor
完全冇爆人名

咁依家係新作
大家都冇正確答案
討論係一流 除非有重大Neta
否則都唔洗點加密
大家都唔知答案
我一d fc左既野我都係用加密

ching呢條link個講法都好有道理

海貓漫畫分8章，即係EP1、EP2咁
38話應該只係其中一個episode

同ed比 op又真係好聽好多
好耐無聽過彩音就真
但本身好期待新動畫歌都可以有返以前果種心寒恐怖feel

等大結局翻黎對答案....
利申:重睇左好多次op....

亞咲花
佢之前首open your eye都幾正
雖然首op冇咩恐怖feel變左大路既動畫歌

之前睇到第二季中間個網就死咗無睇
講到係第三季咁睇嚟我要重睇一二季

咁其實有恐怖feel嘅都係得第一季嗰首姐
奈落の花開始其實已經唔恐怖

睇完第八集 好多野唔明

睇黎接落黎會越來越多資訊解畫

睇埋落去就知

op聽到起雞皮...